蕭若元: 抗爭運動是持久戰

（請大家廣傳民陣集會消息）

反送中運動仲未完！毋忘香港人鮮血嘅付出！G20峰會前再集結！

成立獨立委員會查黑警！
無條件釋放兼不追究示威者！
撤銷暴動定性！
撤回逃犯條例！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

燒山其實算係咁
最少會發吓聲

即係要閃擊戰?

佢把口喎 出少句聲當幫忙啦 一陣燒山又中呀 對家

屌你老母, 你LOOP咗30年啦

燈神燒！

計往績,
應該好快全面成功

仆街了
好快完

唔係好快收皮咁解啊

又燈

即刻變短跑

即係好快成功

一喺好快全面成功
一喺好快失敗收皮

我知啊, 一向都係持久戰, 就好似打機都有分幾關

G20

多謝燒山
燒山好野

即係火黎有結果

閃電戰！

抗爭輕則打爛人飯碗，重則幫人權鬥清洗一派勢力

翻譯：抗爭要出其不意，拖太耐會失敗

燒山令大家明白速戰速決嘅重要性

G20係好重要
香港同伊朗北韓一樣係proxy war 嘅戰場
我哋根本係處於旋渦之中
點可能持久

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!